請所有人唔好忘記，抗爭第一守則係[不被捕]！

不被捕！要安全回家！

同意

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

不被捕係最重要

自推